[N.Ben]發覺賓特拿離開阿仙奴後阿記就一路走下坡

根本由果一刻開始衰

N_賓

賓特拿都一路走下坡

牙賓

有上過咩

例子 阿仙奴 禾堡

一早打返中堅咪好

有場打中堅，打到上左神枱啦

證明賓子踢得差隊波會跟住差 結論係球隊依賴佢

無左lord既庇佑係咁